Big 4 tax- transfer pricing 同 assurance spring intern點揀好

邊間先

TP 啦新趨勢

後者唔駛講

咁你唔鐘意就講多無謂啦

間間都覺得自己wok講真
其實差唔得幾多，間間都會有伏。

想做tp咪試下囉，intern姐，睇下自己鐘唔鍾意都好。就算做左tp intern，我又唔覺得apply翻audit full time會失敗。audit其實算易入，位多。揸住一份big4 intern，夠入audit架啦講真。

傻9先做audit

你覺得tp好啲？

Ching 你ey tp?

intern: ey tp
grad job: pwc audit

big 4 audit intern周街都係
有啲人甚至唔係讀bba都入到big 4 audit intern
噉你覺得big 4 audit 有冇用?

我收咗offer 仲諗住tp比audit冇咁鑊

唔好入EY呀